空知英秋畫鬼滅角色仲型過吾xxxx

呢d擺明係會係動畫惡搞既gag位

想睇阿銀版鬼滅

想知件衫d 字點解見到新八人生

有無睇銀魂啊
壽限無個名囉

壽限無 壽限無 掟屎機 尋日新八着過既底褲 新八人生xx蒙克菲沙里昂 艾爾紥克舒拿達 三分一係純真感情其餘三分二係指甲生倒刺既感受

好瘦

隻手仲要夾住支眼藥水

屌 見到岩柱就諗起阿銀

點解
仲以為風柱

同一個聲優嘛

仲有喊住唱 千の風になって
個神緒都好似